有無手足發夢食完蛋唔舒服

有無手足發夢食完蛋唔舒服
係個下腹 我諗係腸 痛到仆街
係keep住陣痛咁 痛完隔一陣又痛
feel到唔係M痛胃痛搞肚痛 係真係痛。。。
因為我朋友都係咁所以喺度問下

有痛有屙 似中彈後遺症
可以打去 杏林醒覺問問
啲姐姐好好人的

有朋友屙左個幾個禮拜
你快啲睇醫生 同買定兩打寶礦力啦

原來真係啲蛋好唔該你